摩佬教車仔時平賣盧卡古，教曼聯又天價買返

係咩玩法 ?

球員唔會進步 你老母塊西都由一線比我屌到變牛肺啦世侄

摩狗卧底來架 佢搞彎緊曼聯

On9路好波

人格分裂

睇埋樓主個會員名

盧卡古就好似你條爛泥一樣扶唔上___?

又係呢個話題，同上年或之前講摩佬買普巴同馬迪有無分別⋯年年都🍇人乜唔悶咩